一人創作辱中N條語句

中國人只配被共產黨統治
中國人本身首先是中國人其次才是人
中國人不需要民主

Shut up, you Chinese

Fucking chinese

中國人